好鍾意係街淫叫

今年20歲
淫底 佢日日係街淫叫
係突然叫嗰隻
初頭佢咁樣搞到大家好尷尬
但耐咗之後 搞到啲fd都叫埋一份
依家我地成班出街個個都會係度無啦啦叫
我地覺得咁樣可以抒發内心想扑野 想食仔嘅欲望 係野性嘅叫囂
同埋可以吸引啲仔留意我地班基佬
最勁嗰個朋友試過有幾次叫到同幾條陌生男人扑埋